洗偈一問

各位師兄姐，小弟想請問下，市面有冇邊間洗偈係平靚正？
暫時睇到
太空人: $780連人工同liquiq moly/ fuch偈油
金豐wakos: $600人工+$800 4L偈油+$190 engine flush

想試wakos....但好似真係好貴...
各位師兄有冇意見/經驗分享下

架車高咪/冇力/屎忽痕？
上架車洗過一次之後超後悔

啲油請問可以倒去邊？

冇呀，買左二手車都未洗過，純粹想洗一次，好似洗完會襟揸啲？

唔好flush 個engine，洗走罅位啲油積有機會會多咗罅位而燒偈油
source:

部車好舊就唔好搞咁多

又唔係好舊既..未到10年，想對佢好啲咋

但個啲罅位啲積就由佢永遠係到？

yes，因為佢啲積有密封作用。 你想對副偈好啲就準時一年內年換次油同油隔。 如果coolant, air filter都未換過就換埋佢。

香港人”錫車”真係世界級

2021仲有人信”洗偈”

舊車 咪撚搞
利申：部bmw x3 核桃完變左燒偈油

舊車副偈入面變形, 啲空位就係靠啲屎頂住
你一洗就漏晒窿, 好彩嘅就燒偈油 (係, 燒偈油已經算好彩), 唔好彩拎去劏啦

其實你洗完著車
出車房已經黑晒